窮拎讀master

返緊份工可以揀考試或者讀master
依家大學畢業好似張cert越黎越唔值咁
但比10幾20萬學費要借loan仲有排還... 有無借錢讀master既分享下

咩系先

Business related 既科目

其實master 未必對你有用

借non mean讀緊

窮仲讀mba???

6 年前用左十幾萬讀master, 今日差十幾萬做首期上車, 結果又要儲多一年幾既錢

Business master 無乜大用，有錢讀都可以，無錢就算la

business related如果係marketing個類就唔洗咁早讀啦
又唔係有牌 儲下經驗同錢先

份工要考牌 讀完master 有exemption

Non mean 洗唔洗比住學費先定apply defer 批咗再比？

唔係mba啊

出黎做野好過

咁都好唔起碼儲多一兩年就上到車 我都唔知幾時

唔係marketing 啊

做緊啦 係想讀part time master

Master of Finance?

唔係啊

咁你不如直接考牌

如果半工讀，應該唔洗借啦？

Com Sec？

如果得個bba個人直頭無用添啦

乜detail都無咁啱有過來人巴打行過都唔知點幫你

但呢一年樓價唔等人, 儲返返黎個首期又要儲多d

只會越來越貴

趁後生，讀完多少少機會

你可以比住先然後叫學資處比番你，亦都可以直接apply佢幫你比

考牌無信心pass哂咁多份

岩岩fresh Grad 喳

是的

我錯 係讀corporate governance
讀完想拎牌 今年fresh grad 做咗依家份工無耐

可以係交學費前就apply到？

未有經濟能力唔好讀住，做多幾年野，儲多少少錢先。

利申: 半工讀pgde, 再半工讀緊master

你考咩牌?

Finance 有冇用？

屌你為個牌走去用十幾萬讀個master只係exempt幾科
不如你直接去搵有咩補習班 精讀notes好鳩過啦阿哥

放工又要去讀書咁辛苦為乜又要比學費
如果唔係考牌科讀黎都無咩特別

你仲辛苦

Comsec

但master 始終係一個學歷

巴打本身係咪商科底？

我社科仔一樣想讀master轉行做com sec

還可以，睇下自己能耐可以去到邊
you only live once

之前讀marketing喳
有冇諗考試？

需要我都覺得做人應該要yolo 但平衡生活同想做巴野係難事

一定要取捨，所以work hard完，放假一定要play hard

點叫做”返緊份工可以揀考試或者讀master”？

你都已經返緊份工，點解仲要讀？你意思係唔讀又唔做就無得升？定唔讀又唔做就無得留低？

升左有幾多錢加？

唔清唔楚，好難答你

com sec 唔洗急，做多兩年睇下岩唔岩先
mcg 入面好多人都係儲幾年經驗先入去讀，會易讀d

讀完master 搵多左嘅錢
用六年都cover唔到十幾萬?

目前諗住PT讀city個cg master

冇商科底自修都幾有難度

祝巴打早日畢業

因為唔讀/唔考拎唔到牌

因為老闆想我快啲有牌/考試 但其實自己都想快啲搞掂

呢科係難架啦 內容又勁多

巴打你都要加油

叻仔wor, 咁老細實有sponsor 你讀書兼考牌啦（行內公司補貼進修好平常）

希望兩年後睇返個po係考到牌

考牌就有比考試費既 但其實咁先壓力大

可以呀，但係當然你要早啲申請啦，每年學之處好似大約七月八月就會更新張form，咁你有齊左每個學期要交幾多學費嗰啲資料就可以申請

麻煩哂你先
會唔會覺得還學貸到好大壓力

冇撚用
學唔到野
用錢買張紙

自問讀得叻，三大Taught Master有獎學金可以拎。不過啱啱畢業就讀，其實真係冇乜用。

Agger,我讀個年學費$13萬幾,今年已經加到$15萬幾
我做左幾年野儲夠錢先半工讀master,冇借過政府錢,唔想還錢還到結婚生仔都未還完

佢意思係如果唔讀master 依一刻已經夠錢上車

未撚讀啦on9 咁尻易考
passing rate呃尻人架 咁撚多師奶去考 嗰啲連degree都冇 點會唔低passing rate

個陣讀degree都咁諗 但出黎做野學歷其實相對上都緊要

我點同你比啊咁

我有同事10年前讀同一科 係依家既一半

真心咩 但我睇啲syllabus 都難wo

咁大個人做咗幾年野 十零萬都拎唔到出嚟？

出黎做嘢冇咩機會用到大學的知識。沙紙出黎過HR。 如果讀工程，讀CS，有時可能咁啱有少少機會用得著大學的知識，咁就贏咗隔離個人。

咪on9 除非公司補送你